有無人成日都好易悶

有無人都係好似我咁好易悶
每日返工都好似無乜野做好快做曬D野
之後就上連登睇股市渡日
成日都好想去玩好怕悶 三句唔埋兩句就會話悶
其實點解個人會咁悶 有無解救方法

返工時候 打個飛機

邊有咁多飛機打呀
總之個人就硬係內心好鬱悶

好的

揾份忙到 pk的工

D同事好忙既 但得我好冗

幫下人手

盡幫 幫無可幫

我都係
一個星期總有一兩日whatsapp d朋友
話好悶 可能講到佢地都驚咗我

日日都好頹 無野做

我直頭日日都悶
睇住個市都悶死
想無時無刻都搵人傾計
想出去玩

做邊行咁頹呀

我同你差唔多 由朝坐到晚都冇野做 但可以周圍行下 下下都秒回啲人覆到人地都問我係咪好悶

我
我工作效率好快
好快做曬堆野
之後就悶到坐係到都訓得著

係大學做 呢排好得閒

都唔知點解d同事好多野做好忙
而我會無乜野做
做得太快就無野做 好難過

同你一樣 所以我專登已經玩下股票
睇下連登 都燒唔曬d時間

我果時成日比人MON住,連網都無得上,手機都無得望下

我今日由十點坐到依家

我公司D人唔會理我地做咩
我做得曬我D野就得

搵第2D野做下學下囉
冗住黎忙

一樣
日日恰眼瞓
另一伴最鐘意話我
你估我好似你咁得閒咩
駁唔到

有另一半都好 難為我冇 日日睇fb ig睇到悶

咩工種咁正

有好有唔好啦
好怕悶
好怕成日俾人話得閒
人生好難